被燒爛既車輛，被破壞既物件同建築，受傷嘅市民

告政府啦，叫政府賠。
革命唔係請客食飯，無道理下下要示威者賠償。

點告示威者 冇名
一定告政府保護唔到佢財產